唉 我己經用安心出行掃左三十幾次

由琴日朝早七點開始…
到呢一刻 我已經掃左三十幾次

我已經掃到唔知自己掃緊咩

今日晏就去左睇精神科醫生 但佢冇比藥我
佢叫我返去掃多幾次掃哂啲餐廳佢

我好驚我會死呀 我好辛苦呀！！！！！！

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

爽

旺過自由行
經濟復甦

爽死了 熱狗仔

掃咁多次勁安心 爽呀！

推

掃佢老母咩

係屋企對住個mon掃

咪抄六日子post啦。